超能力選擇：永生不死定穿越時間

永生不死，長生不老，由今日開始，以你依家副身體活到永遠

可以將包括自己在內，掂到嘅嘢穿越時間，只可以去未來，可以不斷咁用，但係唔可以返回原先個時空。
舉例：你可以將條友送去一萬年之後等佢自生自滅

即係比人斬開十碌八碌都唔會死?

唔好ff咁多啦
聽日記得返工

永生不死，世界末日會好痛苦

去完未來返唔返到嚟先?
得嘅我去兩日後睇定開咩六合彩就掂啦

唔會，不過痛楚一樣

每日5半將自己送去下一日嘅9點
可以瘋狂番工

返唔到

你永生你可以做到公司執咗為止喎

每日乞一蚊，終有一日會做到世界首富

拎個穿越個超能力黎分解垃圾都夠發達

如果可以有埋選擇性失憶就揀永生

周街搶綫然後將d人送走
無限金錢大法

長生不死其實可以累積到好多知識
之黎睇你點用 練成之時應該要風得風要雨得雨
不過到時可以能已經睇化生死無慾無求

穿越時間可唔可以穿越埋空間？如果唔得，如果未來同一個位置唔係空氣而係有第二啲野咁會點？

唔死其實好慘
你要睇晒你身邊既朋友一個個咁死

送條友去一萬年果部分

係送自己喎老闆

淨係可以原地穿越，冇空氣咪繼續穿越，或者等死

慘咩你可以識新朋友嘛

新朋友都會死，無限loop

要穿越時間
只要傳送現時既物品去到N年後,件野會變成古董
又或者傳送有絕症既有錢佬去未來醫病
但假返傳送人去未來,咁係咪表示會同一時空會出現2個相同既人
如果係咁,咁樣又係另一個發達大計
可以幫有權有勢既人永續生命
可以用稍為年輕既自己取代老年既自己

生存左幾廿年仲未夠痛苦咩

永生不死，因為人生太短
我要守住個童貞睇吓要幾耐先做到魔法師

你唔食都唔會死
衣食住行得返衣住行
唔駛為三餐

點解無人諗住要永生返工?

永生不死，返一世工

永生不死 犯事比人判終生監禁點算

問題係如果我將我自己傳送到未來 例如朝早起身唔想返工將自己傳送到夜晚 噉中間段時間我係返緊工定人間蒸發咗

諗起套電影click

就係可以fast forward

最後miss曬所有珍惜既野

失蹤

正如你將條友流放去一萬年後，佢唔會喺呢一萬年內出現

一定係長生不老，耶穌咁把炮都係因為咁

兩個都垃圾 穿越完唔可以返黎 把撚

可以睇到hunter大結局啦

順便睇埋one piece同柯南

最驚就係班作者死哂都未到大結局

仆街我唯一諗到可以用喺自己到嘅作用都冇埋
真係淨係好似上面咁講收錢處理垃圾或者搶完錢送佢死
總之唔會用喺自己到

穿越時空 乜都玩鳩哂啦

我會揀穿越時間，然後完全唔用個能力，做個平凡人

可唔可以送自己去未來先？

太陽燒埋黎都唔死

會唔會浸死 熱死？
可走走揾下阿特蘭提斯 地核之心

掂住地下係咪可以帶地球去未來？

垃圾setting

屌過咪算

永生不死，係咁返工買樓

永生不死個問題係百歲之後用身份證會比人懷疑做假
真都會比人捉 又證明唔到身份出國過境/返工

穿越時空 可唔可以指定埋空間？

你最多咪帶埋塊地板走

來自星星的你

永生不死其實都做到同樣效果。因為你有無限時間讀書創業炒股炒樓。輸左又唔怕。咁仲要六合彩黎做乜？

原地穿梭

揀穿越時間，之後時光倒流番嚟揀埋永生

邊有可能正皮

時光倒流唔到

只可以去未來有咩用？
主動走去被淘汰？
只可以回到過去而且可以隨時間推移同而家重疊就差唔多

過百歲命仲諗唔到方法凌駕人類社會 ？
諗野真係好單純 你應該要供返五千年樓

如果永生，點解決身份的問題

屌，喺香港永生不死係個詛咒嚟
涅槃經都有啦
佛曰： 受身無間者永遠不死，壽長乃無間地獄中之大劫 。

永生不死先儲到錢買樓

點會唔得
當你原先係呢一刻2018年12月19日08:30:15離開
你去完兩日後睇六合彩
你翻去2018年12月19日08:31:15咁已經得
當你唔何以翻同一日
你都仲有2018年12月20日可以翻

浸唔死，熱唔死，但係要承受痛楚

道理上 你未經歷嗰日 都係叫未來

我意思係一旦去未來
就只可以繼續去未來嘅未來
或者留喺嗰度
你由2018年12月19日08:30:15走兩日
你屋企人會以為你失咗蹤兩日
而你係返唔到去一或兩日前

樓主可唔可以一次過講哂D條件

唔可以返轉頭。根本bug黎 要解決好多問題

可以
概念上如果你穿越到時空 代表有平行世界
而無人同你講平行世界嘅時間流動同我哋一樣
可能有平行世界仲係石器時代

時間有方向性

唔洗死應該夠時間儲錢上車

人工追唔上通脹有閪用
一個唔好彩炒股輸錢還到債主死都還唔清

佢無講明係咪線性時間

永生不世係咪唔會病？唔會就要呢個啦

在地球上生存了2千年 你問我答

地球自轉速度465.1 m/s
地球公轉速度29.87km/s

淨係可以"原地"穿越嘅話，３秒之後你個"原地"就已經出咗外太空

咁早收工

原地~>相對地球嘅原地

結果穿越未來 個一瞬間係係呢知世上消失
係等於消去認知 定純唔見咗人
物理上穿越個下 係有無實體

原來地球轉得咁快

不過唔可以原地咩
等同 係火車上面跳起身 都唔會彈咗去車尾

會傳播嗰啲病都會有
唔會傳播，eg 心臟病/中風嗰啲就冇

The Man from Earth 做佛祖做耶穌

咁都重要計埋穿越嘅時候本身個動能同慣性會唔會改變
地球公轉軌道唔係平面
唔會嘅話就算穿越去"相對地球嘅原地"，你自身個移動方向同地球個公轉方向都會差天共地，變咗穿越完嗰一刻你立即用幾十km/s撞去其他方向
更甚至要計埋太陽系個移動軌跡同宇宙加速膨脹

你喺火車跳起身唔會彈咗去車尾係因為你自己個向性&速度同火車一樣
但地球公轉軌跡唔係平面，就算原地穿越你都會用幾十km/s飛開

兩招廢技

簡單啲講，地理位置(經緯度)一樣

之前有套美劇叫forever
講長生不死
好慘

唔係哩個問題
就例如你依家坐喺山手線秋葉原→御徒町(南向北)列車第三節車箱左邊第四個位
轉移去半個鐘頭之後嘅同一架列車同樣係第三節車箱左邊第四個位
但列車已經行到去代々木→原宿(北向南)
就算你轉移到去"相對上同一個位置"，都會因為你本身個移動方向(南向北)同列車移動方向(北向南)唔同
令到你以列車個車速兩倍咁撞去車尾

行星個移動方向就更複雜，就算唔計太陽系移動軌跡同宇宙膨脹
你轉移去幾年後嘅地球嘅同一個位置，轉移完嗰一刻你可能會立即以幾百km/s咁撞向地面

我寧願長生不死 如果唔會老就緊係最好
因為我發現時間唔夠用 連埋我要訓教既日子緊加唔夠用

命運自選台

我想選擇不死，你個永生不死係點不死法先?
例如有人問被人斬開十碌八碌你答一樣會痛，我自信忍到痛，但我係咪會變左十碌八碌咁樣?

如果永生不死但身體會受外力改變，咁就真係無咩用，定好似X-MEN狼人咁身體有無限復原而包括腦部?係就PERFECT啦，一定做好多大單野。

都敏俊?